唔知由幾時開始，同同事食飯我都只係上論壇碌碌碌

有時唔係一定傾計
我就會上高登或呢度碌碌碌
但有時我偷望到其他同事電話人哋係用緊whatsapp 唔停回覆
又個人又group chat
而我，就好似一個怪人咁
因為我冇朋友 冇乜外人會同我聯絡
whatsapp 我只係for工作用。。。
點解我會攪到咁
點知可以擴大生活圈子

出黎做野唔係睇新聞就係睇股票嫁啦
社交嘅生活唔係起工作上面搵

唔係你想點

同事有親咩

唔洗交流咪仲好

所以我唔會同同事食飯。。

唔係 我哋關係唔錯
但有時見到佢哋生活多采多姿
但我就。。。。

唔開心

如果傾得埋唔錯
但如果食飯都傾工事。。。不了

啲靚仔同女同事談笑風生,柒頭自己食自己碌電話

你如果搭嗲 佢哋會點

有d app係自動回覆好似真人傾計咁

我未至於咁痴線

我怕醜 加上只係暑期工 所以不了

弘

maybo

褲

me毒撚+1

我哋關係唔差㗎

simsimi

嗰隻臭雞

揾啲唔碌碌碌嘅分開食